屌你個閪 牙朗變左光頭仔

屌 我都見到 笑左

尋日場波仲係10年前個mk頭

大陸佬咁

幫山區細佬籌款

搞咩

農民工

嬴波剪頭髮慶祝

你LIKE左, 等比人起底啦

抄拿華斯?

即刻unlike返

幾似樣

牙朗希望喚起人們對山區農民既關注

十成十係為慈善

成個奧巴馬咁樣

perfect bro

點解佢要咁玩鳩自己image

等睇佢俾nike屌柒

輪廓夠深carry到 係d黃種人冇輪廓剪就柒喇

好型

係咪成隊向拖舟致敬

[img]://
撞到衡一衡啊朗哥